港珠澳大橋香港口岸4名分判商夜班清潔員工確診

港珠澳大橋香港口岸4名分判商夜班清潔員工，確診新型肺炎。

他們負責港珠澳大橋香港口岸旅檢大樓的一般清潔及消毒工作，一名清潔員工首先在上周四確診後，分判商全面清潔及消毒，政府產業署說會留意事態發展，與衞生防護中心保持聯繫，配合檢疫措施。